# TWGroup Test
Como primer paso debemos tener las siguiente herramientas para poder ejecutar dicha aplicación
## Número 1: npm, composer, MySQL, Laravel y php 
### Número 2: realizar los siguientes comandos
npm install
npm update
composer install 
composer update
---------------------------------
En caso de que falle instalamos 
las siguientes dependencias
---------------------------------
php artisan ui bootstrap --auth
#### Por ultimo corremos la aplicación
cambios lo datos del archivo .env segun los que tengamos en la base de datos
php artisan migrate
php artisan serve

##### Dato importante en caso de usar Redis cambiar este codigo del .env
CACHE_DRIVER=redis
SESSION_DRIVER=redis
## Cambiar o añadir estos datos segun su cuenta 
MAIL_USERNAME=*******@gmail.com
MAIL_PASSWORD=Gabriel1999******
![alt text](https://gitlab.com/GaboQA/TWGroup-Test/-/raw/master/vista.png)
![alt text](https://gitlab.com/GaboQA/TWGroup-Test/-/raw/master/vista2.png)


